[正視聽]六大訴求 = 鬼

拉

不推文回覆

五大訴求就五大訴求 無啦啦六乜嘢大訴求 俾人感覺貪得無厭

可能我用字用得偏激咗對唔住